點解女朋友小小事就發脾氣

又唔見對其他人係咁...

agger

佢做鍾意話
平時成日都係我就你 你就我一陣都唔得